【大學試伏】港大Canteen page版主挑戰劣食「$13頹飯係必需品！」

林小姐

嘩屌你

條女都唔係hku嘅

你知邊到？